今年仲去唔去日本好？

今年日本真係多災多難
又地震又颱風
今年仲去唔去好？
請假好難
唔想請左假買晒機票訂晒酒店又要改期

未驚過

去日本震一震真係命仔都無

去就唔好驚
驚就唔好去

咁都要上連登問

樓主幾大個人啊